唔好以為自己係全球政商界的涼介，我哋只係無車用的夏樹，一路靠比人屌黎賺錢

由十九世紀英國，到依家中國，未來可能係美國，我哋幾時做過涼介 拓海般的主角？美國總統大選 美中貿易戰 台海軍事衝突，我哋睇戲叫床好喇，唔好諗住影響到政局發展

其實我哋一直都係無車用的夏樹，一路靠比人屌黎賺錢，所以好好哋搵個好人家，繼續做雞養活自己

自推一下，唔好太投入美國選舉，留意番12港人同721記者先

自推一下